同屋企去旅行試過因咩鬧交？

試個去外地個姑長唔撚買電話卡走失左然後找左成日

行錯路

有個90後表弟覺得行路好累要坐的士